btw 監警會個垃圾報告去左邊？

雖然都知無好野
拖到幾時

唔講唔記得

當廢紙掟咗

份報告好似個post咁消失左 推

2

3

4

5

有同無都無大分别，雖然有公佈總好過無 !

仆街黑警死全家 !

林鄭未改好歌詞

屌 唔講唔記得

專家走哂之後 成個小組係點都唔知

又點樣立到份報告出黎

屌你老母 又側側賻

林鄭：首要處理係疫情問題，希望係呢個關鍵時候，香港上下將焦點放返係民生度，我要強調話政府刻意拖延係無眾生有嘅指控，對監警會嘅同事好不公

push

屌你老母監警會監唔撚到警都算，而家門面野求其打份官腔報告都唔撚做。

得喇，全港都知香港警察忠誠勇毅，汁7個監警會啦，垃圾部門白抖人工

監警會幾時請人?我諗唔到仲有咩正苦部門悠得過監警會

作好未呀
黑警

好似話要等埋上訴禁蒙臉法完咗先再出定唔知點
記得話因為同法律乜d嘢有關所以唔出得住
利申求fc

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

自己友司法覆核緊監警會冇權調查
所以份報告唔比出

不公開

推